不分化 不篤灰 不割席！

求下大家唔好屌互屌同路人

612 又好國難五金又好, 兄弟爬山 各自努力！

三不
推

1/10

2/10

3/10

推

4/10

勿忘初衷

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

五大訴求 缺一不可

推
不分化

一個612基金就成功令到冇人推行動po

不割席 不篤灰 不分化
兄弟爬山 各自努力

我啱啱都諗起
不分化 不篤灰 不割蓆 唔係淨係口
唔好再屌黎屌去喇

無錯
兄弟爬山 各自努力
要屌就屌黑警！同路人最多錫春袋！

我自己都要認錯 之前玩偵探
浪費咗好多時間

每個人都會有錯 係正常ge 最緊要係勿忘初衷就可以啦

推唔郁